牛三今日正式開始！

咁多事，又貿易戰，又走資。又北韓幾廿樣野發生，無個好消息都可以升到咁。

當壞消息無曬，唱無可唱咁恆指咪升到5萬點?

牛三今日16:00正式結束，熊一聽日9:00正式開始！

38000 is comming

大戶比位你入熊就醒水啦
仲牛乜撚3

啲資金返晒美國，美股升，美股升—港股跟佢升

大戶套利準備走資，唔通又同你講咩

升幾百點就牛三
都未有大奇蹟日

大奇蹟日牛三就會完結

67891打左靶咩 qq升定跌都唔郁

咪係，都未上返到3萬3，升得果幾百點

到左就太遲啦

上証，美股大升，港股跌咁多，今日先升番小小就牛三

港女都唔知升咩
升左成日仲妹緊
隔離升到成枝火箭咁

聽日跌番幾百又熊一

沽返張細期支持下你

全盛時期可以牛三幾多次

ok 個個以為假牛三 聽日就

熊一特徵：個個以為牛三

e家得樓主覺得係

牛三特徵：個個以為熊一

放晒手上既就算了 唔夠低就唔入

日日升似牛三

真係牛三啦

笑左